鍾意咗個細我十年嘅男仔

有無男仔接受到另一半大十年？

你30歲？

無 唔會煲老藕

Ok

好熱

做吓朋友 SP 算啦

咪爆

唔係
佢係我學生
日久生情

幫你撥扇

我鍾意咗個大我40年嘅伯伯

睇落唔似

細你十年都唔係好細姐

i want more

鍾意我好過

死返波台thx

我生日送部冷氣畀我

10年…
佢準備好結得婚你都高齡產婦啦喎…

你唔打算要小朋友？

激情.gif

未成年

咁好
我愛你

喺香港點生

咪衰十一

忍唔到見到伯伯就好想奶佢地屎眼

咁香港人嘅血脈咪斷囉？

等佢成熟啲先採青

我屌你 臭雞

手足嚟？

40睇落似50?

gay

交畀你

採陽補陰

香

死黑警問嚟想點？

我生到幾多啊？

Why not
我其中一個女朋友大我12年
不過最後大家都有家人壓力
無奈先分開

奶過先知

真絲

唔建議

23睇落似17

好熱好躁

問返你...

有，謝偉俊

講多啲

你靚唔靚先唔靚就死心啦 後生仔咁貪挽 可能因為溝到件中女開心一陣 過咗嗰排拎你嚟炫耀嘅心態就會飛你

忍下先 咪做十一姐

55

樓主40歲？

btw咁你覺得佢like唔like你先

真愛唔係可以超越一切？

真，過多十年同學會
人人有嫩妻陪
你？都唔知帶唔帶出去

-.-

天氣熱心情躁

唔洗過多10年
而加已經無

你個名有個聖字？

我覺得二十中到三十中最大差異

飲涼茶

識樓豬？

唔好咁啦 唔靚身材正都得嘅

你餵？

=.=

...你唔係同我講你2樣都冇啊嘛

._.

hea me-.-

中學missy?

我煲

私人補習

想飲

多謝牙哥

嚟飲

健力士紀錄

最老couple

痴撚線港女

年齡唔係問題
你係靚女 身材仲keep到就冇問題
利申 好鍾意姐姐

送上來吧

開電掣啦你

其實我都係妹妹
不過佢仲細咁解

絕緣

會員編號431

有啲遠

未返？

小學生？

未呀要客死異鄉

中二

法國樓主呢排尻噏能力超越蓋清

你咪a你小心啲

叫你條仔買

仔你老母咩

痴撚線中二咁細個都中意得落 一齊咗至少4年冇得扑野

你唔好咁＝＝

好sweet

你老母你雞黎渣, 你唔係以為著套恤衫 拎支粉筆就真係當正自己miss 啊? 臭雞

健康回來我哋一起睇yoga

停學咗三個月啦喎癲婆...

我唔使拎粉筆＝＝

樓主戀童癖

小朋友幹大姐姐

上門一對一補習啫

會不會在yoga演唱會見過大家

ching你好大壓力？

深田恭子
横浜流星
？

惡撚到

點解會鍾意一個細咁多嘅男仔

你是咪我隔離傾偈嘈住晒嗰條八婆

你串我啊嘛

FBI出嚟啦

我每次都自己睇無人同我傾計
可能聽想自由聽到喊嗰個傻閪就係我

可以
不過好難
Goodluck

對唔住bb 我唔喺你身邊兄你自己抹眼淚

要==

無呀！
美好年華都無曬

唔好玩啦！
你身體都老曬！
唔好自己呃自己

下次一齊睇

姐姐補唔補bio?
Human Reproduction個課我唔係好識

好

第一眼以為你講緊歲數

咪玩啦 人地都未知咩叫做愛
過多幾年 人老豬黃唔要你
大把後生令妹短裙仔 除非佢鍾意老

中二得十三歲...

我要學術性訓練，操一操佢

屌

你老母樓豬真係好撚煩

咁你仲唔block=.=???

你講緊要打破物理法則呀
十年 係連燈仔眼中 要換算為十個光年

所以唔係用真愛解決 係要坐時光機

原來係你偷佐我部冷氣機

我都中意你呀姐姐

佢唔鍾意你就無討論餘地

插多d次數？

你可以養我嘅話我可以

我都鍾意大過我既女仔
2-8都OK既
10就太多
不過真係鍾意就冇計既

唔好呃自己

利申：以前中一已經好想女女女女miss

哇

我接受呀 養埋我就ok
btw gay

女大過男嘅話唔清楚
我淨係知我老豆大我老母十二年

膠post

靚咪接受到

想唔想結婚？有冇心理準備 40 歲先結婚？

FWB then.